做得壞事多..

大家信唔信有報應 ？
有冇巴絲打分享下經歷

正皮 唔信，都冇做過虧心事
負皮 信，有經濟過

來世就唔知, 但係一定冇現世報, 好多 壞人 都逍遙快活, 安詳離世

駁唔到

你做左咩壞事。。。。

po左你上連登囉

聽日陪我游水啦家姐

唔識游水

咁去浸水

歷史話比你聽係冇既